覺唔覺謝霆鋒新歌其實幾正

撇開佢扮廚神on99唔講

認真覺得大勝eason同軒仔新果幾首(漸漸/可一可再/潛水）

Btw eason果兩首d詞真係太垃圾 邊撚個填

推

垃圾牆頭草

又喺度吹捧啲垃圾